一路俾人屌一路講電話系統[有片]

一路俾人屌一路講電話系統

諗左一陣咩系統咁先進

打錯字

Bam